【資源整合】史上第一位靠屎尿屁上位既娘娘

高登史上第一位靠屎尿屁上位既lm

摩打手撕雞娘娘lm lm lm

[size=4][b]姓名:陳x利 (越南裔)
年齡:23歲 (1995年出生)
就讀學校:屯門天主教中學

【圖】娘娘屙屎都可以屙到1001然後再出新post:

唉 我已經痾左三十幾次…

唉 我已經痾左八十幾次…

上黎自貼下IG比人屌
然後扮無知話比巴打呃佢貼
佢唔知道高登貼自己啲相收兵會比人屌lm

屙屎唔出都可以推到1001

摩打手撕雞娘娘

【澄清】關於日和開post貼我相

我知道日和個post會一直推
佢d咁得閒既人應該都會推到2046
我本身都唔想理但朋友都叫我澄清下好d
我之前係擺過ig上黎 係黑白ig misoxw
已經搵唔返個post 係半年前既post

事源係個post係講share ig
之後我同d巴打傾幾句之後佢地話不如交換
佢地話逐個逐個pm 我廢事所以先公開
個ig入面冇野唔見得光 同埋已經冇用
同埋都冇野好收兵
我收兵洗上黎收d三唔識七 ？
仲要比日和d煩膠睇中 用腦諗下都知唔會啦

開痾屎post係無聊咖啦 又收兵呀？
平日d巴打淨係打個hello, , 我好悶呀
都開到個post咖啦
又關我ig咩事 無啦啦入黎貼圖
然後話我收兵 本身d巴打已經唔理你
傾返我d屎 你又開個post黎唱我

我冇所謂呀 我d朋友都知道我係邊個
我現實生活係點我既朋友清楚
有冇收兵唔係你一言兩語就可以話我有

我唔介意比人知我咩樣 因為我冇過虧心事
反而你 咁得閒做埋d無聊野
不如培養下自己自信心 面對下人啦

不得了的狗公-朱骨3煲lmlmlmlm

=狗公 =痾屎妹

:認真洗唔洗幫你買? 渣左車入元朗同fd食糖水, ok ga又順路可以幫你買

:我落唔到樓下 唔洗啦，你係度講又比人話我收兵咖?

:高登係咁嫁啦, 個個毒撚鍵盤戰士, 女都未識到個, 兵都冇得做, 咪眼紅囉

: 我知

屙屎時間表:

人地每日都mark低哂幾時屙屎上黎報告

嗚呀

ladt嗰張唔係第二個咩

last

巴打爆料：

好似話佢係香討開過淫底POST

我今年十八歲，想識下朋友:-) (18-24)

[b]

淫底娘娘得悉後
火速刪除香討淫底ＰＯＳＴ：

[ 本帖最後由 enaaaam 於 2013-12-18 12:45 AM 編輯 ]

巴打Back up:

迷途知返的狗公:永遠一個窿

癲狗日和強勢回歸連登

仆街有個好似係魯七黎

詹巧嵐幾時改左姓

冇人想知

魯爾七號嚟